沙利波到底係踢法？

睇左半粒鐘都唔明

啲進攻好7

鳩傳，到落後時交波俾世三自由發揮

即後盡快傳個波比世三

世三拎波個個都唔郁淨係想佢自己舞入去

追住普巴隻腳黎踢

垃圾車 如離開了幸福的高速路

negan : you sorry shit!

sorry ball

等運到,有緣自然會入

小組三角

等Ddg甩手

比人逼就回一回
用垃圾前鋒

沙利波=傳俾世三

收起柏度 基奧特
出希古恩出黎派足全場膠
沙利只求打過和 想車仔表現出毫無爭前三前四既欲望

傳比世三簡迪-> impress me ->比西瓜-> 唔入重黎

郁黎把咩

佐真奴𢭃住個中場

個人認為
車路士整體上呢班球員，係有力爭英超／歐聯冠軍
咁就俾 Sarri 糟蹋咗
佢嗰一套波
（1）己方前場好鍾意同一時間覆蓋大量人手，既闊且深
猶如打緊 2－3－5 陣式咁款

（2）無論喺前，中，後三條線，都係用極其細膩嘅互傳互動小組推進
咁個問題就係
（A）尤其喺前線，人馬已經係一字並排，例如五個，分佈由左角球旗至右角球旗，但又唔係主力落低斬中，而係堅持細膩小組推進，咁前場持球時嘅另一邊人手就變得小作用，而且人手間距離唔夠近，浪費人手，效率低
（B）個陣法上嘅球員企位分佈係異常地公整同拉開，好似用間尺喺訓練時被命令企死特定嘅位置之上，呢啲係典型紙上談兵，冇咩真係自己打過大仗嘅教練／領隊，純粹單純只用一套數學（越複雜就越大鑊，例如 Sarri）嚟計算運作，呢啲做法，結果即係變相唔多會因應對手嘅企位嚟微調自己嘅企位，咁就會成日冇咩好路做進攻，冇咩好路去做防守
（大概一個月前，利物浦都係用緊呢啲懶係公整嘅球員企位陣法，呢套波就係 Buvac 走後另一個多蒙特三人組教練嘅不知所謂陣法，所以利物浦喺今季前中段嘅表現都係差，贏波主要係依賴前線球員質素再加運氣），
所以，一啲出色嘅陣法，通常球員企位係好有彈性，甚至係亂中有序，因為球員係唔會企死位，而係因應當時局勢變化而一路微調自己嘅企位

所以，係 Sarri 眼中，佢覺得球員走位唔夠多，完全唔覺得佢套波問題嘅核心所在，喺意甲，對手防守／進攻／反擊，同球員移動偏慢，咁佢套波嘅問題就相對地冇咁現形，但喺英超，就會容易現晒形

見到簡迪上去扭我就放心了

有前4